{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007537",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 블루그라드펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約の際、追加人数がいる場合、1泊に1人当たり2万ウォンの追加料金があり、追加寝具、タオル、朝食が提供されます。 予約時間がリアルタイムで重複することがありますので、重複予約が発生した場合は全額返金いたします。 ご利用いただけない場合は、直接キャンセルされますと手数料が発生しますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。 予約変更時にもカスタマーセンターに連絡して変更可能かどうかおよび手数料が発生したかどうかを確認してください。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時にはキャンセル料が適用されます。 キャンセル料は割引適用前の通常価格に基づいて策定されます。 追加人数料金は、ご予約の際に決済されないことがあり、この場合には現地決済をお願いします。 最大人数を超過して入室した場合は、入室および払い戻しができません。 レイトチェックインの際には、事前に業者に連絡してお知らせください。 業者の物品の破損や紛失の場合、業者の基準に従って弁償していただく必要があります。 ペット専用の業者でない場合、ペット連れの場合、入室が制限される場合があります。 当日ご予約後、当日ご利用の場合はご利用いただけないことがありますので、業者に事前にご確認をお願いいたします。 保護者の同伴無しの未成年者のみ入室した場合は、入室及び払い戻しはできません。 事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については、払い戻しができません。 付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。 宿泊施設の近くには駐車が可能で、海水浴場が近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "予約の際、追加人数がいる場合、1泊に1人当たり2万ウォンの追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約時間がリアルタイムで重複することがありますので、重複予約が発生した場合は全額返金いたします。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の手数料はどのようになりますか？",
            "answer": "ご利用いただけない場合は、直接キャンセルされますと手数料が発生しますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はいくらですか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時にはキャンセル料が適用されます。キャンセル料は割引適用前の通常価格に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は予約時に決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金は、ご予約の際に決済されないことがあり、この場合には現地決済をお願いします。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室した場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過して入室した場合は、入室および払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインの場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "レイトチェックインの際には、事前に業者に連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "業者の物品の破損や紛失の場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "業者の物品の破損や紛失の場合、業者の基準に従って弁償していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていっても大丈夫ですか？",
            "answer": "ペット専用の業者でない場合、ペット連れの場合、入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "当日の予約は可能ですか？",
            "answer": "当日ご予約後、当日ご利用の場合はご利用いただけないことがありますので、業者に事前にご確認をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "未成年者だけでの入室は可能ですか？",
            "answer": "保護者の同伴無しの未成年者のみ入室した場合は、入室及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約を使用しなかった場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については、払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設はどのようなものがありますか？",
            "answer": "付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺に駐車場はありますか？",
            "answer": "宿泊施設の近くには駐車が可能で、海水浴場が近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 543,
        "QA": 698
    }
}